+++
name = "Gerardo Contreras Vega"
nickname = "puntogmx"
description = "Profesor en la Facultad de Estadística e Informática, UV. Redes, Securidad, Software Libre"
skills = "Redes, Cyberseguridad, GNU/Linux, Software para Discapacidad Visual"
thumbnail = "/img/directorio/puntogmx.jpg"
draft = false
date = "2018-12-31"
disponibility = "Siempre"
rol = "Admin"
website = "https://www.quieroaprender.mx"
author = "Gerardo"
+++

Apasionado por el software libre, la cyberseguridad y las redes.

22 años en la Facultad de Estadística e Informática, me gusta sacar lo mejor de las personas para que den mas de ellos. Inspirando a que los demás se den cuenta del potencial que tienen.

No puedes cambiar a los demás, pero si puedes cambiar tú mismo

 _"El que no vive para servir no sirve para vivir"_

puntogmx@gmail.com
